[悲劇] 俾個肥婆搞到有咗一忽頭髮

屌你哋班連登仔
平時成日笑柒欣宜條死肥閪

搞到今日剪頭髮嗰陣
一喺塊鏡見到有個肥婆入嚟
即刻諗起欣宜跳斷腳個post
同你哋班撚樣啲回覆
咩吊臂、救護員受傷圖
忍唔住笑咗出嚟
震到俾髮型師鏟撚光咗一忽
點救都救唔返

你班友同死肥婆真係害人不淺

圖?

冇咗一忽頭髮先啱
嬲到打錯字
屌

圖

冇圖你話同緊欣兒69都得架啦